Шаги для запуска проект
1. git clone https://gitlab.com/wcby/aspirity.git
2. cd aspirity
3. composer install
4. создать и настроить подключение к базу в файле .env
5. php artisan migrate --seed

Доступ к админке /admin : 
login: admin@example.com
password: secret

Проект для выполнения тестового задания

Создайте пожалуйста двухстраничный сайт:
    Страница список статей с пагинацией.
    Страница собственно статьи.
Если есть возможность добавить интерактивность на vue/react, то будет здорово.
Добавление комментариев в виде плагина https://disqus.com/, либо другого, тоже будет плюсом.

Вышло не 2 страницы, добавил Категории и Теги(Фильтрацию по тегам не доделал), Комментарии реализованы на прямую, без сторонних приложений.
Стэк: Laravel 10 + Vue3JS + MySql